搵左成朝終於搵到美斯今場嘅精華

仲要係出自小花迷手筆
片名仲要叫This is how Messi tried hard to save Barca but unlucky

剪得咁辛苦睇完剩係見到一推散步同浪射精華
最後仲要小禁區都射唔入

正常邊有咁快有精華

心急想睇連登球王表現

你質疑足球上帝就離開波台

就係等你講呢句

4-1之後仲要save
Save咩啊

豬隊友，唔計

愛足球既人自然會愛美斯架啦

啱既 咬人蘇連波都好似未射過

散步都漸左半條片